中國宣佈制裁英國 9名英國人士及4個實體

HK01

中國外交部3月26日宣布，制裁9名英國人士及4個實體，指他們干涉中國內政，損害兩國關係。

外交部聲明指，英方基於謊言和虛假信息，以所謂新疆人權問題為藉口對中國有關個人和實體實施單邊制裁，公然違反國際法和國際關係基本準則，粗暴干涉中國內政，嚴重損害中英關係。

外交部負責人已召見英國駐華大使提出嚴正抗議，表示堅決反對和強烈譴責。中方決定對惡意傳播謊言和虛假信息的英方9名人員和4個實體實施制裁，包括：圖根哈特、鄧肯—史密斯、奧布萊恩、奧爾頓、勞頓、加尼、肯尼迪、尼斯、芬利以及「中國研究小組」、保守黨人權委員會、「維吾爾獨立法庭」、埃塞克斯園大律師事務所。自即日起禁止有關人員及其直系家屬入境（包括香港、澳門），凍結其在華財產，禁止中國公民及機構同其交易。中方保留採取進一步措施的權利。

聲明強調中方維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移，正告英方不要在錯誤的道路上越走越遠。否則，中方將做出進一步堅決的反應。

台灣唔計

跟尾狗

飛去台灣飲奶茶先

D做法都幾唔同，大陸以前無咁型架

笑到gap gap聲，再嘈就唔批Airbus賣零件

自即日起禁止有關人員及其直系家屬入境（包括香港、澳門），凍結其在華財產，禁止中國公民及機構同其交易。

識玩係會禁埋家屬， 外國啲所謂制裁跟唔跟

制裁埋波核士呀麻

「否則，中方將做出進一步堅決的反應。」

咁有咩堅決反應

tory大佬都夠膽制裁

持BNO當違法

順帶一題我係講緊Iain Duncan Smith

西方養大

真 換返對等政策中國已經即刻跪啦

我唔希望真打，但睇個勢，真係同晚清一樣........為左永續執政，要幾多次輪迴先可以覺醒

玩凍結資產
睇下最後邊嗰dup自己隻腳

終於唔係剩係識吠好感動好安慰
祖国強大了

Orderrrrrrr

wfc

點解唔禁埋入境台灣嘅？

宣戰啦，廢物

(突發) 尋人！有人失咗蹤

幫推

自即日起禁止有關人員及其直系家屬入境
等睇反制

型？柒就真

屌你老母咩 想自炒?
明唔明咩叫攬炒 講玩呀

禁埋親屬 respect

柒當型

幾千年歷史都係窮嗰時儲錢成就明君，到有錢洗時個個皇帝都好大喜功，用到盡下代等收皮

制裁埋英女王

連埋家屬
正呀有排玩
五眼都制裁埋佢地家屬啦

仲以為小支支會制裁女王

搬石頭

有總加速師在，唔怕

硬起來

繼續加速

支持

咪係
俾我唔忍

Lord Alton!

英國上議院議員奧爾頓勳爵（Lord Alton）撰文，提及收到香港學生電郵當中講到香港近期成為煉獄的感受。奧爾頓勳爵說，英國應該走得更前，包括重新考慮特首林鄭月娥家人的英國公民權（The U.K. Government should go further and reconsider her family's citizenship rights）。

近期就香港情況多次發言或寫信表態的英國上議院議員奧爾頓勳爵（Lord Alton），最近在英國國會跨黨派刊物《The House》發表文章〈香港是自由的新前線／Hong Kong is the new frontline of freedom〉，指出英國對香港有歷史及法律上的責任，捍衛香港的人權及民主。

跟都冇鳩用
班共產黨員仔女係唔會用真名
所以唔會知係邊個

加速緊
見到華大媽同埋口交部啲💩眼高官、習維尼真係好想一巴聲過去

翠翠個女都曝晒光

反制力度未夠，努力呀

垃圾直接出兵打la

加速就最好
支那過去發展得最快，就係溫影帝帶頭扮豬食老虎，悶聲發大財果陣
一早應該逼支那露出真面目

北佬土匪又發癲

gogogo

你估真係會唔知咩
唔知全部都7，8成掛

今次無咗所謂對等原則嘅

All talk no action

支那制裁是撚但啦

唔好撚玩啦 前派蘋果都報到佢地既樣同名
有咩理由蘋果搵到 班移民局搵唔到

我淨係識Tom Tugendhat 同 David Alton

Anyway, 準備世界大戰抹黑宇宙了

禁止中國公司同佢地交易似係罰鳩中國人多啲喎

泱泱大國

人地國家級移民局會蠢得過你？

班移民局應該同你差唔多咁撚蠢
所以美國先俾人滲透到咁

人地data base幾大你知唔知

個data base實際有幾大你又知
問埋啲冇人答到嘅嘢你就收皮啦
咁撚蠢移民局都唔收你啦

你自己都唔知有幾多人慘透到美國啦
報紙佬講兩句又信到十足
你真係以為自己好撚醒喎

原來係中二病熱狗
唔怪得咁撚自大

又加速...正

有做twitter task應該好熟呢啲名

人地識玩連坐誅九族，美國仲柒下柒下只針對個人

講撚到移民局神仙咁
返屋企瞓覺啦你柒頭

又冇得去深水埗
又冇得去淘寶
死啦死啦點算呢
⋯

Essex Court Chambers 點制裁？

外交部負責人已召見英國駐華大使提出嚴正抗議，表示堅決反對和強烈譴責。中方決定對惡意傳播謊言和虛假信息的英方9名人員和4個實體實施制裁，包括：圖根哈特、鄧肯—史密斯、奧布萊恩、奧爾頓、勞頓、加尼、肯尼迪、尼斯、芬利以及「中國研究小組」、保守黨人權委員會、「維吾爾獨立法庭」、埃塞克斯園大律師事務所。自即日起禁止有關人員及其直系家屬入境（包括香港、澳門），凍結其在華財產，禁止中國公民及機構同其交易。中方保留採取進一步措施的權利。

歐美國家幾時凍結下列人士資產？

特區政府『外籍』高官一覽表
前特首梁振英 (全家英籍,英國擁有物業)
特首林鄭月娥 (全家英籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍/英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女留學澳洲)
食物及衛生局長陳肇始 (英國倫敦擁有物業)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前政制及內地事務局長譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

有得去台灣玩

係英國手足打國際線上既大好機會，一定要儘推制裁香港官員什至法官

以後唔畀食酸菜魚

你有信心真係打仗可以生還到最後？

Twitter tasks 常客嚟
快啲 follow 佢哋 Twitter 啦

仲要制裁埋女神啲 fd

台灣外交部又可以笑9支共啦

凍結其在華財產，禁止中國公民及機構同其交易。

有利益啲大陸佬一定同佢哋做到生意，係麻煩少少

開左個頭累全家計剩係幾國聯手制裁翠翠都夠
五眼加歐盟d資產隨時幾千億美金

射核彈

為你好咋, 一陣班鬼佬ON99以為冇事, 叫個老婆黎香港玩幾日
到時支都唔知捉唔捉佢當人質好

冇彭彭?
我以為強國見佢咁出面會拉埋佢上身

厲害了支那
不過太少，唔夠戰狼，支那要再強硬啲

翠要連任要超越毛澤東就一定係會打台灣

到時候南海台海一定係戰場

逼英國升級 總加速師做到嘢

加速

邊個係？

可以去台灣

打台灣？計算過歐美日盟軍反擊既力度未？有冇諗過到時人地係擊退你就算數，定係會大舉登陸直插心臟？

係好事
好過以前強烈譴責完兩邊當無件事

支那還支那 毒撚還毒撚 唔好影衰班毒撚

點會唔知？私生或情婦個D可能就未必知得哂

佢唔打佢就轉移唔到國內問題嘅關注

當然佢預佢自己會輸，輸咪鎖國，佢哋要保嘅只係共產黨永續執政啫

到真係打輸左你話鎖國就鎖國？

好能驚牙

翠想啫

冇得返大陸食袋底撈
冇得飲蝙蝠湯
冇得係中國銀行開戶口

繼續支持中共戰狼外交

慘

玩大啲
好刺激呀

一日比一日多花生，幾時打仗

禁止中國人去英國仲好啦

乜撚都熱狗
唔怪得毓民都比你班on9屈係熱狗啦
返去考政府工啦你條碌柒

依家個勢雜種2022年要連任冇問題
但2027年連任難度更大, 一定要有功課交
4年後台灣, 美國總統換屆, 又係亂到7彩
好容易就推算到雜種打台灣最佳時機就係2024-2025

親身去台灣一轉